Title: Erigeron breweri A. Gray var. klamathensis G.L. Nesom
Description: In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 3/8/2021
Keywords: website
Category: Veribet
Author: Flashpoint
Tags: design
Published: true
Background: #b020b1
Color: #cbe46d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Isto modo, ne si avia quidem eius nata non esset. Duo Reges: constructio interrete. Sin ea non neglegemus neque tamen ad finem summi boni referemus, non multum ab Erilli levitate aberrabimus. Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio. At enim hic etiam dolore. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Sed fac ista esse non inportuna; Ita credo. 


	Me quidem ad altiorem memoriam Oedipodis huc venientis et illo mollissimo carmine quaenam essent ipsa haec loca requirentis species quaedam commovit, inaniter scilicet, sed commovit tamen.




	Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere?



Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Non potes, nisi retexueris illa. Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. At coluit ipse amicitias. Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re; 


	Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint;
	Solum praeterea formosum, solum liberum, solum civem, stultost;
	Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn.
	Itaque haec cum illis est dissensio, cum Peripateticis nulla sane.



Non potes, nisi retexueris illa. Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes. Nam, ut saepe iam dixi, in infirma aetate inbecillaque mente vis naturae quasi per caliginem cernitur; Inde igitur, inquit, ordiendum est. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. 

Nullum inveniri verbum potest quod magis idem declaret Latine, quod Graece, quam declarat voluptas. Quis enim confidit semper sibi illud stabile et firmum permansurum, quod fragile et caducum sit? Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. Quid me istud rogas? Itaque mihi non satis videmini considerare quod iter sit naturae quaeque progressio. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; 

Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; At multis malis affectus. Hunc vos beatum; Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Utilitatis causa amicitia est quaesita. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Non prorsus, inquit, omnisque, qui sine dolore sint, in voluptate, et ea quidem summa, esse dico. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; 


	Nescio quo modo praetervolavit oratio.
	Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum.
	Itaque ad tempus ad Pisonem omnes.
	Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est.
	Id mihi magnum videtur.




	Proclivi currit oratio.
	Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate.
	Quonam modo?
	Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum;
	Nulla erit controversia.
	Atqui perspicuum est hominem e corpore animoque constare, cum primae sint animi partes, secundae corporis.




Et tamen tantis vectigalibus ad liberalitatem utens etiam
sine hac Pyladea amicitia multorum te benivolentia praeclare
tuebere et munies.

At cum de plurimis eadem dicit, tum certe de maximis.



Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Ad eos igitur converte te, quaeso. Si enim ad populum me vocas, eum. Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus; Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? 

Ad eos igitur converte te, quaeso. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Ita similis erit ei finis boni, atque antea fuerat, neque idem tamen; At coluit ipse amicitias. Hic Speusippus, hic Xenocrates, hic eius auditor Polemo, cuius illa ipsa sessio fuit, quam videmus. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Nescio quo modo praetervolavit oratio. 


Qui et definierunt plurima et definiendi artes reliquerunt,
quodque est definitioni adiunctum, ut res in partes
dividatur, id et fit ab illis et quem ad modum fieri
oporteat traditur;

Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor,
philosophorum.



Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Atqui pugnantibus et contrariis studiis consiliisque semper utens nihil quieti videre, nihil tranquilli potest. Hos contra singulos dici est melius. Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Ut aliquid scire se gaudeant? At iste non dolendi status non vocatur voluptas. 


	Hos contra singulos dici est melius.
	At, si voluptas esset bonum, desideraret.
	Verum esto: verbum ipsum voluptatis non habet dignitatem, nec nos fortasse intellegimus.
	Venit ad extremum;
	Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe iucundius, tamen expetitur propter voluptatem.




	Haec dicuntur inconstantissime.
	At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate.
	Hunc vos beatum;
	Nam bonum ex quo appellatum sit, nescio, praepositum ex eo credo, quod praeponatur aliis.
	Quae sequuntur igitur?
	Ipse negat, ut ante dixi, luxuriosorum vitam reprehendendam, nisi plane fatui sint, id est nisi aut cupiant aut metuant.
	Stoici scilicet.
	Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus;
	Quid ergo?
	Non est igitur voluptas bonum.
	Ille incendat?
	Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas.



Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Sullae consulatum? Qualem igitur hominem natura inchoavit? Facillimum id quidem est, inquam. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. 


	Idem fecisset Epicurus, si sententiam hanc, quae nunc Hieronymi est, coniunxisset cum Aristippi vetere sententia.
	Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis.
	Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere.
	Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis?



Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. 


